somebody watching u

somebody watching me.too

is*

樓主英文攞u

all right all right all right...

中国有嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻